如果在粉碎了一个谬论的脑袋之后，他得意洋洋地继续前进，他很容易回过头去，趁尾巴上还有一点蠕动的生命时，猛击那个无害的爬行动物。 这位参议员对最高法院的席位说了不-两次，罗伯特·米切尔，2022年2月27日，华盛顿邮报 
 那时候，营销人员有更多的回旋余地来证明自己的观点。 对于营销人员来说，这是一种似曾相识的感觉，因为苹果的ATT引起了同意头痛 
 和纳德勒一样，同样是犹太人的科恩用“犹太人”替换了“同性恋”，看着里格尔扭来扭去。 右翼活动人士:是的，“宗教自由”保护了对犹太人的歧视 
 渔夫们，像小偷一样，抖出他们的银子，/柔软的刀在干燥的沙滩上蠕动。 本周热读:2014年1月19日|尼古拉斯·曼库西| 2014年1月22日|每日野兽 
 问题是内塔尼亚胡是否相信他能再次从严肃的和平谈判中脱身。 比比陷入和平进程困境? 2013年2月8日，每日野兽 
 为了挤进与顶级行业高管的私人会议? 会见默克尔，与查理兹闲聊:关于达沃斯世界经济论坛你需要知道的10件事|温斯顿·罗斯| 2013年1月22日|每日野兽 
 我们大多数人都觉得，在试图摆脱他的控制的同时，必须找到一个机智的回答。 DSK案:调情、抚摸和强奸妮娜·萨顿| 2011年5月24日|每日野兽 
 他的脚趾不能扭动，这使他的思维过程变得困难，因为他的脚趾是大脑的第一个助手。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 当他的脚趾不受束缚时，他的思维就更自由了，这样他就可以一边思考一边扭动脚趾。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 斯卡特古德在思考，而对他来说，思考意味着可以解放他的脚，使他可以愉快地扭动脚趾。 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 他又扭动了一下身子，越过了后面，但这也给了小丑追上他的时间。 金蝙蝠|P。 伍德豪斯 
 它扭动着尾巴，惊慌失措地跑开了。 小径守望者查尔斯·g·d·罗伯茨